睇中左嘉年華ST 點解咁少盤

少盤係咪好襟渣
每日都f5 28car起碼300幾次睇下有冇黑白色
有冇人割愛

好多3 4手
年份開始多嘢要整

focus rs算啦

1.6蝕牌費，當年已經唔係多人買

fiesta st?
話唔定新代理會入

要等下年

舊版個籠太dated啦
新版真心想試

1500cc
匹數大左
中控醒目左
都唔知香港啲代理係咪食屎大

但係估計會貴好多
以前個20萬價應該唔會再見到

uk pricing 20k-ish
預香港應該三十萬左右？

留意返，Ford係直頭冇撚咗代理，近幾個月先有返，不過講咗下年先入新車

部野太出色, 揸到唔想放

有藍色放緊🤪🤭

錦龍定宏益?
如果會返Focus ST wagon就好

英國賣20k full option既話
香港應該300k齋車

宏益

20k base

舊款當年最後一批2016定2015都賣到229k, 就算有新應該最少$250k

利申: 鳩估

好撚肉酸